究竟邊個吹捧 大快活？ 冬菇用木耳濫竽充數

我唔記得自己有叫過木耳雞飯

唔同佢講返 要係連登講?

擺上連登就柒左啦，應該即時報海關，再上連登post link直播ar ma

條友真係唔識架喎.jpg

樓主快d走我掩護你

連登好多大快活打手

你地班人究竟識唔識食冬/北菇雞飯
無咗舊菇係對菇雞飯嘅一種侮辱

between 無菇佢都整煲飯，擺明存心欺騙消費者

鍵盤戰士
柒咗自潛

絕對認同

咁多舊肉都賣48，良心

好肚餓

食大快活已經係on9啦

阿活只能夠吃它的早餐啊

大快活都79蚊
大家樂73蚊但係好似好食d

傻閪先食大快活火鍋

咁樣都唔敢同間店吵/叫海關
上黎講有柒用咩
樓主真係正宗毒撚

叫佢俾返舊菇都驚 仲要係呢d連鎖式餐廳 你問佢實俾